{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 정들고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 人数を追加する場合は連絡をしなければならず、追加費用と最大人数を超過した場合は入室不可および払い戻し不可です。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しは不可です。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約および利用も規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入退室時間を守らなければならず、損害や毀損に対する責任は宿泊客にあります。 直火と調理禁止、喫煙禁止、バーベキュー利用料金と薪料金は追加です。 無線インターネット、プール、バーベキュー場利用可能、駐車可能で、海水浴場と体験活動が近くにあります。 豚カルビや貝焼きなどの食べ物、観光地図の近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女が同室で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女の同室宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を守らない場合、何か問題がありますか？",
            "answer": "入退室時間を守らない場合、損害や毀損に対する責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "調理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "調理やバーベキューは禁止されていますが、バーベキュー場を利用することは可能です。利用料金と薪料金が追加でかかります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "無線インターネット、プール、バーベキュー場の利用が可能です。また、近くには海水浴場や体験活動もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような食べ物や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には豚カルビや貝焼きなどの美味しい食べ物があります。また、観光地図も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 459
    }
}